逆子GOT7全員不續約！！！！

GOT7全員不再與JYP續約！

GOT7最近與JYP娛樂公司結束了專屬合約。 2014年出道後已經過了7年（標準合同上專屬合同的最大有效期）。

2021金唱片頒獎典禮是最後一個完整體組合的活動。

JYP方面之前對成員們的轉會傳聞表現出了慎重的態度。 因為合約即將到期，所以會一直和成員們商議到底。

某歌謠界相關人士表示:"GOT7關係親密，大家就組合行動達成了共識。 但是與所

垃圾jyp

GOT7 7人未來各自的發展預想：
成員們的選擇。

珍榮：最先提出轉會的成員是珍榮。 他即將與BH公司長期專屬合約。 目前已經完成了詳細的討論。 將正式招聘演員活動。

有謙：被傳將轉投嘻哈哈樂曲團隊AOMG。 這裡是JYP出身的樸宰範所在的地方。 已經與高層負責人進行了最終會談。 因為可以專門學習嘻哈和舞蹈所以敞開了心扉。

榮宰：收到了subra imatist的邀請，這裡有宋康昊，Rain，HaNi等。 實際上比起企劃公司該公司附屬代理公司的性質。 既會為音樂即將為廣告，畫報等做準備。

JB：隊長JB同時準備新的出發。 著名嘻哈唱片公司和全球唱片公司等發出了邀請。 預計將作為solo藝人在能夠提供全面支持的地方安家落戶。

傑克遜：王嘉爾同時在中國和韓國活動。 他將通過自己製作的全球標籤“ team wang”展開全球活動。 韓國日程將通過代理商進行。

BamBam：也計劃同時在泰國和韓國進行活動。 在韓國活動時文化資訊製作企劃公司會給予幫助。 現在正在積極考慮與“ make us ent”簽約。

馬克：將返回美國。 暫時計劃在LA與家人一起度過。 之後準備開通個人YouTube頻道還想參加個人音樂活動。

@會員段宜恩

我係成員我都唔續啦
淨係重點培養一兩個 其他成員根本無乜活動

紅咗嗰啲更加唔使續單飛賺得仲多

Jackson go back to China la. 阻住晒

fact checked?

導哥唔係邊狗 唔會出FAKE NEWS

TWICE呢

是但啦 七件垃圾
由其果個Jackson
支那狗

除左jackson 根本無野好睇

咸左😭

7-7=0

抵啦垃圾JYPE

一係唔走一係就一齊走
團魂✊🏻

今鋪真係割柒喇

你冇資格話人垃圾

仲想睇got6添

還我Got7 香港演唱會。

導哥太大力將完全體港場搞禍左

你追邊隊咁把炮啊

izone

講真唔續好過續

team wang

好過番大陸

唔講以為JYP殺左你全家啊

而家我支持導哥

Jackson食屎啦屌你老母

王嘉爾同時在中國和韓國活動。 他將通過自己製作的全球標籤“ team wang”展開全球活動。

全球=中國同韓國？

噢 原來只係預想，冇睇清楚

紅團唔紅人
Got7個名就聽得多 但成員個樣成日認唔到

China man正式回China

垃圾Jackson奶共大陸閪

jackson暗黃 係咪想誣衊手足 打緊國際線你唔知咋

對jackson黎講係好事
唔洗再揹住呢隊嘢

china man終於唔洗再扮有團魂 下下都要提住got7

佢好紅喎lollll

資格論
On9仔
支狗請走67啦

JYP 只會同啲有價值既人friend
宣美同rain 當初離巢, 而家都有同返JYP合作
呢7條友得Jackson有啲機

佢同Jackson以後肯定會繼續攬頭攬頸

想聽daddy唱中文歌

BAMBAM係泰國紅到癲，周圍都係佢嘅廣告
不過佢應該同daddy唔喏傾，之後得返Chinaman同daddy friend

其他6個有幾垃圾呢？

轉唔轉會嚟一齊做LOVE?

咁其實jyp究竟做過啲乜撚嘢合照呢啲回憶人哋都唔撚想要

其實你地知唔知王嘉爾紅既程度同Gem有得揮

咁又真係幾把炮

係大陸??

駁吾刀

成個亞洲 特別00後

欢迎嘎嘎回家

東南亞無人聽got7
係真係得支那市場

係紅好撚多 而家啲00後被內地 韓星 ko哂
包括台灣都係 其實連登先係極少數
你問而家啲中學生就知 個個都好迷個error 同mirror
識波子哥哥仲多過試當真

個個都好迷個error 同mirror你認真定點

唔單止只Jackson係垃圾
你都係垃圾

好撚認真你可以唔信:

Jackson fans不知廉恥
明明得支那市場又誇大亞洲market
用數據答你

單對單

我用到jhope 隻支那Jackson都係零

你講緊係而家中學生迷喎 平最多係師奶姐加幾件妹妹仔姐

執左佢啦
連txt都不如

小學生迷得仲癲 只不過你見到出鏡都係師奶姐 你唔信入下佢地啲fanz tg group
問下佢地幾歲

中國用唔到google

咪就係得支那市場囉
亞你老尾州

Bambam係泰國直頭top star啦

果個反骨仔有撚好睇咩

jackson 支那狗講得好

jackson 唔撚垃圾? 直頭係畜牲, 反骨仔黎
其他我唔評論, 但jackson 一撚定係

lm

Jackson 係唔係垃圾我唔知
但七個人 as got7 行足七年絕對唔係垃圾
作為行人粉希望你唔好用個垃圾思維諗嘢
Don’t be a bustard thanks

見到上面話Jackson廢真係笑左
佢中國人還中國人
但人地真係撈到風生水起
前排一返韓國就同Jessi合作舞台
係中國啲show同代言多撚到
又有自己嘅Fashion brand
係中國絕對係一線藝人， 賺好多
英文好，外國節目都上唔少
根本就依家已經solo緊

得香港人憎佢護旗手又點 我夠憎
但佢照舊賺大把錢
連登仔不願接受現實係冇用

呢啲奶共仔唔係垃圾 係咩
你幫佢護航 你都唔都唔好得幾多 賤種狗

Got7咁都叫垃圾
係韓國唔紅姐但係喺其他地方都好多人識
你拎新團嚟比較，新團一定多好多noise
七年既團體嚟講，全球人氣無top5都有top10
蝗+2奶共係黑人憎，但唔該唔好扯埋落團同Got6度
祝福蝗+2終於可以返祖国全力搵人仔
其他6個可以係其他領域繼續加油

Got7淨係知道上過running man

咁又唔洗話人垃圾既支那狗嗰個就收皮啦

搞咩成班同daddy反哂面

7人行係咪有28隻腳？

支那狗chinaman

你認真？ 上次去曼谷成架地鐵印佢地樣喎

今次真係割柒

唔係咩都講政治既，正如黃絲都會睇軒仔啦

笑咗

你幾年前去?

雖然你講嗰啲都係事實 但係師兄你好似憎到佢日久生情咁 喺你文中都感受到嗰種幫佢打飛機深喉毒龍鑽嘅感覺

係泰國一定紅 隊got7有泰國人

Bambam 係泰國王子 好紅喎
齋做廣告代言都夠玩

Bambam出過聲撐泰國示威
好過隻蝗多多聲喇
邊到垃圾

段宜恩係咪唔打算再係娛樂圈

唔爭氣笑咗

內你老母地咩

898啦 說這麼多